{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009651",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인덕원 월 (月)"
    },
    "text": "2017年6月、仁徳院駅の近くに位置する宿泊施設は計36室の客室を保有しています。 4号線の仁徳院駅が最寄りの電車駅です。 宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 利用時間の案内台室は月~金は6時間、土曜日と日曜日および祝日は4時間利用可能です。 宿泊は月~木は16時から入室し、翌日14時まで利用可能で、金曜日と祝日の前日は16時から入室し、翌日13時まで利用可能です。 土曜日は21時から入室して翌日13時まで使用でき、日曜日および祝日は16時から入室して翌日14時まで使用できます。 お客様が多く利用する宿で、無料のwi-fiと最新の映画TVの再視聴サービスが客室ですべてご利用いただけます。 また、宿ではネットフリックスの無料利用とバレットパーキングサービスも提供しています。 飲み物や使い捨て用品は別途販売され、駐車は1台のみ可能です。 未成年者は利用が不可能であり、入室の際に客室はタイプ別にランダムに割り当てられます。 駐車場は約30台程度可能で、祝日や特定の日には料金が変動する場合があります。 全般的に仁徳院駅近くの宿は部屋のコンディションと清潔状態が良く、周辺には飲食店やコンビニもあって便利な位置にあります。 駐車場も十分に設けられており、車の利用にも最適です。 ただ、水圧が弱いのが残念ですが、カスタマー サービスは親切で満足のいくレベルです。 価格に比べて満足度の高い宿です。 一部の騒音や悪臭が不便だというレビューもありますが、非常に親切な待遇とコスパの良い宿なので、喫煙可能な宿として予約するのに十分なレビューを持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅が最寄りですか？",
            "answer": "仁徳院駅が最寄りの駅です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "利用時間の案内台室は何時間利用できますか？",
            "answer": "月〜金は6時間、土曜日と日曜日および祝日は4時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "月〜木は16時から入室し、翌日14時まで利用できます。金曜日と祝日の前日は16時から入室し、翌日13時まで利用できます。土曜日は21時から入室して翌日13時まで使用でき、日曜日および祝日は16時から入室して翌日14時まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室には無料のwi-fiと最新の映画TVの再視聴サービスがあります。また、ネットフリックスの無料利用とバレットパーキングサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は何台まで利用可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車場は約30台程度利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場利用料金は変動しますか？",
            "answer": "祝日や特定の日によっては駐車場利用料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は仁徳院駅の近くに位置しています。周辺には飲食店やコンビニもあり、便利な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューではどんな点が高評価されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設のレビューでは部屋のコンディションと清潔状態が良く、駐車場も十分に設けられており、親切なカスタマーサービスが高評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューではどんな点が低評価されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設のレビューでは一部の騒音や悪臭が不便だという意見もありますが、喫煙可能な宿として予約するのに十分なレビューを持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 547
    }
}